+++
draft = false
title = "Куплю Saab 2005"
date = "2016-10-12T07:00:39+03:00"
image = "saab.jpg"

categories = [
  "Объявления",
  "Куплю",
  "машины"
]

+++

Вот мне интересно где дешевле(выгодней) купить авто в Росии и перегнать его в Фин. или купить непосредственно в Финляндии.(Конечно реч идет про иномарку,поддержаную)Я пока не живу в Suomi, но хочу приехать на обучение.Так как же выгодней???
P.S. Прошу прощения если такая тема уже была.

Выгодней купить где-нибудь в Европе, а как в Финляндии, так и в России пошлины зверские, так что сравнивать бесмысленно - и там и там дорого